覺唔覺得香港人生女比較多

純感覺，無搵過stat去prove
好多身邊朋友都係生女，親戚又係
差唔多次次聽人生出黎都係生女，感覺上大約5對couple先有1對係仔
有d生兩胎都係女，睇娛樂新聞都係聽到d明星生女多
大家有無呢個感覺?

唔怪之得通街都係

屌你有得揀既咩

點睇除子棋，同李嘉誠幾個孫

玩得女多咪生女囉

科學啲就因為輻射

個個都想生女

聽講係因為水源受雌激素污染

係，呢個都係我想探討既野
就係一生女就幾胎都係女，一生仔就幾胎都係仔，普通人可能無生咁多胎唔覺
但d名人咁多胎就幾明顯，好似wrong hole,suki, 阿bob等
係唔係基因影響其實比我地想像中大?

咁都好多有錢人生仔多既
輻射會點影響到?真係唔知

Agger全部都係女

幾歲𡃁妹真係好得意

女仔多野講d,係得意d既

唔係男就女架啦

10後好多都係生女

10個有7個一街都係 有次經過間唔知乜幼稚園
差啲以為依家連幼稚園都分男女校
廿零人先搵到一個boy

扯扯地

屋企5個小朋友都係女

之前讀bio好似話男既第23對染色體係XY
女係XX, Y既染色體短過X半截
所以理論上XY既精子游得快啲
生仔既機會率可能高0.00001%
唔知係咪真

關香港D食物同水事

點解屋企有5個小朋友咁多

我剩係記得XY chromosome呢樣野
邊樣快邊樣慢就真係唔記得了

樣都得意啲 兩三歲嗰啲